[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

如果巴絲有玩Minecraft 同有discord ac, 請立即search下有無可疑人物。更加唔好接啲突如其來fd request
頭盔：呢個指控唔係為左分化，但佢地明知我係黃都用左對付狗嘅方式嚟攪鳩我
是咁的：兩年前有班人蝦我創作差, 我乞求教嘅時候，佢地玩玩下嘅心態令我攪唔掂，然後我封口同block左佢地嘅時候, 以為可以平息件事, 結果佢地用盡一切嘅手段, 仲開埋分身攪鳩我
其一：cap我荒廢左嘅ig就吹我係中國人(當時的確係，但已經修正)
其二：用分身喺我YouTube Channel dislike
三：將私人恩怨擺上公眾場合， 例(我條片)： scroll去中後段嘅chat同往後comment

關鍵名：
whitesugar
OX0
BlueSugar
仲用埋分身
條片入面有我真實錄音

呢啲人會喺Discord 起人底，已經頂唔信佢地，仲會鋤埋人地舊底，再屈人，事後聲稱畀人蝦

同埋Google 同Discord無實際處埋
twitter: lottery248

冇打開機，唔明你講咩。

but help you push

tldr: 我畀人騷擾同屈藍絲

佢畀人發現左
隨即收翻條片淆底

推

條片睇唔到了

小朋友齊打交

Discord原來咁危

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

屌
睇下中段啲chat
今次仲癲
都唔係畀佢地睇
都係畀佢地攪
仲要36 dislikes
更甚係用作其他用途
佢地擺明騷擾咋喎

402422159022227457
589015430773866506
244361439551291392
350671665254105091
681860112285171719
415471111095058433
357702650273202177
434291940813570050
458486161942249493
335760237342490625
479264397215268885
586853627084144641
680077140363968573
584555819836899339
340183095284072450
401963302068158474
365848600489492482
更新版